{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69217&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수해인펜션"
    },
    "text": "美しい景色と自然に満ちたペンションで、リラックスできる場所です。 ペンションは海と夕焼けが印象的に広がる場所に位置しており、快適な環境を提供するために新築建物で構成されています。 周辺には先史遺跡公園が車で8分の距離にあり、麗水空港は車で20分、エキスポ海洋公園は車で27分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室はオーシャンビューが鑑賞できるというメリットがあります。 バーベキューを楽しみたい場合は、炭やグリルをレンタルでき、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 しかし、料理の調理は肉類、天ぷら類、魚類を除いては不可能であり、ペットの出入りが許可されず、保護者同伴なしには未成年者の利用も制限されます。 また、客室内部と実際のイメージが異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海と夕焼けが印象的に広がる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には先史遺跡公園や麗水空港、エキスポ海洋公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室からオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルをレンタルでき、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内部と実際のイメージは一致していますか？",
            "answer": "客室内部と実際のイメージが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損には責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損には利用者の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 431
    }
}